# Необходимо написать простой механизм добавления/изменения, вывода материала списком и детальный просмотр.


Условие
-------
   У материала будут след. поля:
    
    * Активность
    * Дата
    * Название
    * ЧПУ (Alias)
    * Описание
    * Контент

При построение списка должны выводится только активные материалы. При выполнение нужно использовать принцип mvc и для добавления и проверки данных ActiveForm.

    Добавление и изменения производятся в разделе /admin
    Вывод списка в разделе /news
    Детальный просмотр в разделе /news/[ ЧПУ (Alias)]


Итог
----
      
      Использовался фреймворк Yii2 - Basic шаблон.

      БД:
      Дамп базы - dump.sql. Имя базы в конфиге news-admin.
      Прикладываю дамп таблицы с тестовыми данными.
      Так же есть возможность использовать миграции.
